[恭喜曼城劇得英超冠軍]利物浦 對 狼隊

鬥左咁耐
哥帥真係勁

究竟邊個拎神射手

屎毒係唔係續約
所以未到最後一場

劇

沙拿好想攞金靴

大清冇得say goodbye

100分

名都打錯

大師兄最後一場無得出

水貨真係 屌都廢撚事

開過啦

Auba都22粒

不了
冇用

決賽正選

收皮啦佢
而家文尼拎就啱
一巴車醒佢

都係冇大清

咁邊個贏？

文尼

嬲到打錯

唔好灰心啦大家 仲有6月果一場終極一戰

死利狗 抹返啲精未

獌狗隊波而家廢到得返留意我地一樣野可以做

成撚日想扭唔過一回事，仲失波

BR戰術 高美斯左閘

認真想申now
D link今日濛撚到

球玉收皮啦迫害黑人

體育精神

阿post話係auba拎喎

Rubbish Liverpool

決賽出沙拿90%雙亞

新po 仲唔繼續爆？

但個網出話係奧巴第一？

我都想問
不過一定唔會係爆閘d狗隊拎

雙神射手？

4:0

喱場仲驚

沙拿究竟幾時開始係咁上腦

應該比史獨say goodbye la

開過啦
最後一個要好好睇睇

單場入最多球個個?

今年

Mane 轉打左邊都爭到神射
Salah 生性未

開過x2

好似係睇邊個踢最少分鐘

廄中真係好撚硬頸
明明上場短踢得咁好

文尼無12碼，大家22球佢拎

一陣就推爆啦咁多人

唯有恭喜曼城了 真心勁

條友心魔超級大
一到關鍵時刻就唔識踢

唔恭喜得啊 小器

唔係應該3個金靴咩？

冇骨氣topic

我上個post block左十五分鐘仲係第7頁

又冇po no. 1001 開左po 又冇人入

排字頭（好似係）

球迷

大家歐聯決賽加油

冇號碼

14連勝 無得唔服

沙拿心態又想拎神射手 今季對big 6入得1球
好心雪下佢好過 一陣決賽又諗住做英雄就仆街了

自己輸冠軍就轉移視線，點得㗎假利

嬴左應該開心既
今天你應得

買☭曼城☭冠軍 中左

全部攞來買熱狗 冠軍 再中 再買下年☭曼城☭

滾到上車 就

開過

廢中個樣苦笑到...

事實鏝贏得精彩 下年再黎

高普一定唔會，非必要唔會出沙短

今季個個都踢得唔錯啦
係有個別球員仲係迷失緊

有無俾掌聲自己？

反cup疤之後真係釋懷左

條友 今年個心態係有問題

成日自己去

踢拖肥球單刀 問題.....

冇野講了

曼城就你交比我我交比佢
我地就睇沙拿上腦

恭喜利物浦 97分 破歷史勇奪亞軍

咁多人爆閘，好快推爆

下季真係每一場都要拎3分做目標

輸得心服口服
冇咩好哭喪
最城太勁 場場有貨交

實至名歸

期待歐聯決賽

又一年

俾啲掌聲自己

好波呀大家

米勞列繼續坐冷板登

召喚比ching

利物浦

下年再鬥過

同AB比
我阿婆都識簡啦

其實中間自己和咁多
人地就連贏
扺輸嘅

都話左有預感今場鏝456

唔開心左5分鐘
鏝真係踢得好勁
輸得心服口服

專心歐聯啦

個個頭dup dup

高普自己話 如果你地講李城，西含 攞到3分
佢會屌你

但我諗佢依家自己都諗緊......

基本上曼城基本盤100分
再寧願1分的心態 都係無得搞

俾啲掌聲自己先

球員都冇喊，心理質素好左好多

米囝咁靚仔

明明鏝拎都覺得心服口服 硬係要屈利覺得好嬲
冠邊個唔想拎 但係唔係拎唔到就要喊苦喊忽 咁其他隊咪一早跳曬樓

下季真係咪再出國叫雞 一叫就連續失分

個心仲係囉囉亂

大清冇得出

人哋年尾跌啲分 我哋二三月嘔突返出喎

買人執好個陣
整返個plan b la

入場既球迷
6月再努力

專心歐聯啦
繼續進步總有機會

月尾又去啦喎

"亞軍"兩個字真係好銀耳

好似歐聯前會出國練一練

繼續拎第二

鏝真係好勁

雙亞了

邊度有lap of honour睇

各位手足我歐聯前先再上線了

我地仲有一場歐聯決賽可以爭，唔好咁灰

成日都去西班牙飽暖思床褥

本身都預咗啦

熱狗廢到

6月2再努力

輸11mm 可以爆足十一個po了

我都無喊

哭了

班49000潛咗幾日
輸波咁撚柒都有面彈返上水

活著但已經死了

咁又係你地冇諗過要CHAMP既係幾輕鬆
垃圾係捧D垃圾隊

冇mood

有冇完場片段睇

有哂心理準備 真係冇乜野

夠你97奪亞7？

佢地一早冇撚哂自尊啦 洗乜理班傻閪

熱狗個櫃有盃
廢中要去瑞士教波了

護級隊笑人亞軍 成班弱智人士

事實心服口服 係時候學下哥帥 聯賽個套
贏一粒全場鳩猜 不過今年事實都超水準

輸自己搏和左幾場 無得好講
恭喜曼城

97分係非常好但未夠好

仲有唔好講乜野underdog好d呢d戇鳩野
幾個月前見到都覺得好弱智

今年邊個神射？

希望啲人會因為失落英超，而係歐聯踢得更落力

呢隊獌真係 廢到
相信下季會帶到更多笑料俾大家

唔夠要啦可以睇到痢狗柒埋今年

咁高分拎亞 驚下年變咗壓力

岩岩先話唔開心
而家又話有心理準備 無乜野
思覺失調睇醫生啦

就算係嬲係唔開心，早幾場開始都識期望管理啦

鏝最尾呢幾場好難失分係事實，但唔通咁樣利撚就唔可以想佢哋對手偷到雞咩，都唔明兩者有咩衝突，啲爆閘狗係要追住講

MC 絕對超班，但利記唔失禮，一分！

利記好波

雖然都預左鏝拎但都好失望

雖然預左攞亞軍 但都係好sad

今年依個教訓對高普好深刻
應該唔會再J啲咩one point gained果啲

呢個真，鏝始終有主導權
一早有晒心理準備

係啊係啊
拎到97分先出聲啦死假膠

高普唔該你決賽收起沙拿 放佢做後備 啦啦隊叫nevergiveup好過
今季太想做英雄 聯賽唔係有時過份英雄主義上腦都未必會和波
有時同文尼既不和完全體驗到哂

神射 金手套係？

開季前都冇預利記行到呢到架啦 今年係超哂額完成
睇霉鏝同利記後備差幾遠

Ching認錯人

你地拎到英超未先？

我真係唔信佢會變

亞軍邊個記得你呀痢狗

熱狗定李城都過鳩左果野都預左冇
完全冇問題
仲要有個歐聯亞軍打j 已經夠

希望高普吸收犯錯

block到手軟
有啲野係叫冇品 唔係輸唔起

希望最終有啲嘢落袋 獎勵下球員

真係冇話太sad,輸俾曼心服口服啦

收嗲啦垃圾猁 嘈撚住嗮

跟足潮文打破車仔紀錄都拎唔到英超

Yaya Toure

沙拿

原來我地炒曼狗31 分

而家咁炒人 總好過又玩絕殺

佢地基本每場都係控制戰局禁撚住對手嚟屌
我利今季都好出色啦

下半季贏晒 勁撚到

係咪會出黎say goodbye?
有冇link睇

講真我覺得97分已經冇嘢好挑剔

歐聯亞軍

係白1:0果下比左少少希望我地

拎唔到咪拎唔到 對手更加值得拎 下季再鬥過

有冇link睇賽後繞場一週？

成個公海 剩係抽利水
獌主場輸比卡迪 冇人提

岩啊
而家咪個個記得邊隊要踢歐霸囉

一來高普自己柒
二來佢唔屌柒沙拿獨食真係攞黎衰

下季仲有無機會

係啊係啊
拎到最多英超先出聲啦痢

say 仆街

都唔知做乜撚野 97分都可以俾人話廢

屌，講到冇野好講呀痢狗

我地係咪唔似鏝咁多錢買人?

今季打到最後一刻
算啦已經好好睇
專注歐聯
YNWA

講真，星期二真係成日都好難頂
但經歷奇蹟反cup後，成個人都鬆晒

沙短雖然慢d冇咁大威脅 但d波穩陣好多
沙拿明明帶波唔夠勁 仲要dup低頭死帶
美斯都唔會好似佢咁帶啦

fsg

我淨係知痢一個英超都無

好似直接入返更衣室

宣布呢到係公海

未拎過關你撚事咩
出返公海做你假膠啦

邊到有得睇lap of honour

唔好出醜啦

有乜所謂，今晚你地做主角咪得囉

估唔到車最尾都壓過左熱上第三
希望佢繼續頹埋歐聯決賽

仲有心情咩

水貨真係乜撚態都無 獨到痴線

啲爆閘狗都幾撚廢
淨係識洗板
比啲新意啦

英超預咗無
希望六月有啦

曼狗主場輸俾Cardiff都掛住爆閘

Bam啦仲覆

其實曼咁樣笑法係走緊利既舊路
以前無野好爭都淨無可以以笑遮醜

得97分仲話想贏英超 問過鏝狗未呀

咁對手都係超晒班
你想爭到野返黎無可避免要再好過佢
97分今季黎講係未夠好, 冇計架喎

鏝今季都叫蝦碌咗幾鑊送大禮
下季失分空間仲細，冇得再咁樣-6求1分

垃圾都廢撚事再抽

有無link播繞場？

阿Q D咁諗 兩個奇跡至少畀左一個我地
6月個場真係命運係自己手
希望佢地爭爭氣氣

youtube

爆閘狗望下自己隊波拎幾分先啦

縮返入狗竇度啦獌狗 仲醜唔夠咩

官網有播

最緊要係keep住道氣 再加厚個陣
最怕係佢地洩氣 今季咁都贏唔到

咁一樣跟你個句
拎唔到97又關你撚事咩
唔關你事你又講

主要係沙拿有D英雄波真係OVER左少少

睇見250就嬲

繼續j歷史啦
你隊垃圾就嚟連歐霸都冇得踢嫁啦

狝哋入曬嚟爆閘，點會無人記得

高普應該帶領職球員再"妖"場答謝主場球迷

唔明咁落漠做乜，MC對白，會失分？

唔理解

只可以以人地嘅失敗黎打飛機

死猁狗快啲攞啲數據出黎打飛機啦

沙拿同文尼 真係兩個只能活一個
今季重要關頭始終都係文尼出頭

佢又好
好多球迷又好

應該無諗起 曼城可以贏哂
果時好多球迷 都話97分 我地8,9分奪冠

今次真係對高普同全體球迷上左一堂
one point 是完全無用......

恭喜曼城

神射計邊個？

其實97真係好好架喇
好過66分好多

英超冠軍 - 利物浦

估唔到做阿二都拎到第一位
利物浦係勁隊

Youtube有live

輸到癡Q左

金手套 Alison

利記鳩猜 = 失波

官方Ig 有直播

你冇啦啦入黎爆閘先

lap of honour

柒係柒啲嘅
至少我地會關心同撐自己球隊，唔會以人地球隊柒優先
有咩未經歷過，隊波繼續加油

會變嘅，變得好慢姐。
搞勁耐先識唔放沙拿中路，先識唔用文尼派牌
同埋其實今年戰術算好過上季，唔係只係識skip中場係咁迫。如果今年再好似上季咁打快，應該季中已經殘，歐聯都爭唔到

班友上季尾到今季初j緊唔計鏝英超冠軍呢樣野啦
理果班傻鳩都徙氣

AB金手套

成班影印機嚟

神射邊個拎?奧巴?

恭喜曼聯劇得六隊

AB

繼續J你地有得踢歐聯啦

好啦呢個post放過你地啦 喊完好訓啦bye

歐聯俾心機啦
復興第一步

下年唔會再踢到咁好,今年都-6拎左好多分

klopp重建算快 希望歐冠踢好d 生生性性

曼聯喎十二碼都救唔到

點解黑咁多場都可以無冠

謝老四又要比人拎出黎binc

下場如果再輸我真係會唔想再睇波

官網暫時係奧巴

但我覺得係因為佢係auba a字頭

On a final day of drama, Sadio Mane and Pierre-Emerick Aubameyang both scored twice to draw level with Mohamed Salah in the Premier League top scorer standings.

The trio end the campaign on 22 goals each with Manchester City star Sergio Aguero one further back on 21 after his strike at the Amex against Brighton.

Mane hit the back of the net twice against Wolves on the final day while Aubameyang also netted a brace as Arsenal saw off Burnley.

Salah ended the season with more assists than his rivals but will have to be content to share the Golden Boot as Premier League rules do not take this into account.

Ig 有lap of honour

係咪要計分鐘? 文尼同沙拿出左黎

獌狗顧掂自己隊波先啦 尾場輸2:0 飛機都無得打谷住入黎吠

今季絕對係超大進步，只可以話有d比賽太保守

如果歐聯都輸埋既話又好似所有努力都白費哂咁

唉
心突然的忍忍痛

完場先睇比數，原來獌輸比降班隊2粒

一齊拎神射

Thanks

三個神射手

屌你老母阿狗 而家你地仲要死狗咁款支持我地打鳩熱狗

唔通j自己踢歐霸？定j同市光榮

沙拿文尼一齊拎神射

唔怪得要瘋狂爆閘

文尼個咩細路嚟

大家認唔認得小妹

沙拿+文尼拎神射

水貨交屁一齊攞

一日仲有鏝係度
要拎英超就要諗點拎到 100 分先有機會

比個建議大家
唔洗理啲傻仔 理得佢地講咩，如果佢地係曼城fans 恭喜

雙亞我諗我會自殺

殘體字

等睇歐聯都輸埋

唔緊要啦 利狗贏唔到就得

屌

奧巴無份? 定3個都有

我J你無英超姐

大家唔好再覆爆閘狗

3個都有啦

歐聯贏唔到真係接受唔到

獌好心就收皮
一大堆高薪低能清都有排清
Keep住頹啦垃圾獌

咁惡

大家笑鳩水貨成季，結果又做神射手

文尼 沙拿 super
雙神射 免傷和氣

三神射

最後一場刷兩球

而家係咪文尼神射

計出場分鐘呀
文尼沙拿輸左比美羊

文尼個仔係混血?

連卡迪夫城都輸

獌狗仔洗乜咁驚 冇人會笑你主場輸比卡迪夫2粒
你地既料係咁上下架喇
唔洗轉移視線啦

二個神射 金手套 英超mvp 係哂一隊 都贏唔到冠軍 哥狗真係唔到你唔服

三個非洲佬

block到手軟啦 有d狗自己隊場波都唔睇黎爆閘

獌狗依家要靠J利無英超可悲到呢

轉會鏝城就得啦仲重咩建

沙拿又擺個女出黎

又係工人姐姐

沙拿個女

沙拿個女好cute cute

97都拎唔到冠

水貨個女都幾得意

小妹好勁 入波

btw 見到有啲曼聯球迷都幾理性
希望多啲咁嘅球迷

成班

轉左好耐啦 日日幫鏝熱含到雪雪聲

我會接手迷軒事務

神軒

幾個月後就變鏝迷啦 獌狗仔無恥成咁有咩做唔出

老老實實 唔知廢中有冇後悔冇堅持買跛腳仔同季中冇補人

軒女

諗諗下覺得d爆閘狗好慘
睇人地球隊 入人地個po 傾人地隊波

希望沙拿下年唔好再咁獨食

沙拿老婆好似星期日屋企樓下成日見到個啲

咁又係近過多蒙特同疤塞好多

希望神軒女vs沙拿女

今年打到咁 仲可以講咩 唉
恭喜鏝城 值得拎冠軍

軒巨又係全部都女

喂黑完都有神射手攞啦

沙拿囡囡好可愛

其實班球員點會唔想喊丫
仔女係哂到

可能返到屋企除哂衫好正呢

黨魁受咁大打擊
直頭改埋名

原獌主場輸俾降咗班嘅卡迪夫

今日冇去拜你老母？

隊波柒足成季，啲fans都仲一路keep住jer利撚jer成季
仲掉番轉話利撚有咩就賴獌，都唔知邊隊先係怨婦

神軒兩個女一出黎，高下立見
白白淨，好有貴氣

改左咩

沙拿老婆點解唔打扮好啲

咪屈
佢地D球員唔收錢踢波

97分都無咩好後悔

拜左你老豆老母

反CUP到巴已經係BONUS

求其啦 你地笑又好屌又好 我地已經無晒感覺

最正都係ab老婆

佢地有得慶祝同市光榮 冇時間睇自己隊波啦

又講
咁又要講起和波出保守陣
+米叔踢右閘

教練要負一半責任無理由重當佢契仔

兩個share golden boot
文尼影完相俾左沙拿就捧實當左自己既

邊度有得睇賽後 致謝

點解利物蒲球員全部都係生女

改左做中村xxx

BINO老婆真係好正

又一年 上年又係睇住水貨拎獎

孖妹!

唔駛再理班獌 連利車尾燈都見唔到嘅垃圾唔需要花時間響佢地身上

沙拿個女勁過佢

其實廢中下季唔出尻陣應該好d

因為唔再需要有人帶領大家迷軒
迷軒已經係自發性行為

今晚兩邊雙修，老實講，鏝係襟住黎打，猜又猜得順

相反利d波好多都好牙煙，中場組織唔夠，攻勢單調，以今日狀態打歐聯熱狗真係有d危險

要真正嬴英超仲有一段矩離 希望隊波保持住進步

Facebook 有

真係三個拎？

希望下年球星唔好走

試下沙短咁踢法
實比高普指住黎屌

好多人沖入場

topic無骨氣

最撚驚FSG話咁既人腳拎97分
唔洗買人啦

咁對手都唔同啦 狼隊係勁好多

今季已經係啦

文尼毒撚

開嗰個歐聯決賽對熱的post啦

買左文尼神射
係唔係拎得3份1既錢

今年球會終於識玩YouTube 以前搵link搵到暈

結左婚未

唔想睇了

link?

係,馬會係派曬咁多門

迷軒迷到入血入DNA

其實真係好撚灰

今季冇未冇囉有幾閒je
97分又唔係一個恥辱既分數未由得d細蚊仔去笑
下季再補強再黎過啦

金手套神射盡在我利
今季點都係比季前預測好 無憾
YNWA

有歐聯踢點會走,唔通走去踢霸氣盃咩

班獌狗仔,係咪都會衝出黎笑第二名嗰隊架啦,唔笑唔通去拜佛咩

而家個表情:

我覺得輸中場創造力 我地前後都唔輸鏝 係輸中場
中場得工兵 要打破僵局好難 又冇人識遠射

希望唔會有主力走，好鍾意依家隊波

認真
獌狗最後一場主場都輸兩球俾護級隊
真係廢到垃圾都不如
對唔對得住班球迷

已經同利物浦唔係同一水平
同班傻西嘈黎曬氣

爆閘狗點解會覺得高分拎亞係柒
仲要拎無歐聯輸護級六弟黎比
講到自己有得揀寧願揀後者咁

vvd 個女?

亞軍有無獎牌拎

好快推完啦

我都唔知 到底佢地係曼迷定係反利迷

希望廢中同班波都唔好放棄
六月個場一定要贏

Block晒啲爆閘狗唔洗睇佢地講廢話

拎到歐聯 無人會走

米拿好似想喊

爆閘狗你地睇下自己隊波有咩值得慶祝先啦 踢得又差成績又差都爆閘知唔知醜

當佢支點前鋒咁用，睇到激氣
奧力子又唔用

算啦，大方接受啦
97分都拎唔到，只係證明鏝真係太勁

佢地啲仔女已經著緊新波衫

講傷心都唔及上季決賽

文尼好似唔係好care呢d

allin熱狗冠軍做感情對沖算

爆閘狗幾時上山幫廢sir 裝香？

希望下年仲見到佢

再見
米奴列
史獨
屌摩

大家振作下 諗下2010-11上半季
觀感就會fit哂

大半季佢都睇落唔care但係越打越好, 之前施丹有提起佢, 好撚驚

等陣先 真係三個神射手？
咁金靴呢

老了，下季唔知係咪真係走

今次傷心d...
今次決賽贏唔撚到就傷心啦

話說點解今場唔係著新波衫

精神勝利法

啫喱個仔唔似佢嘅

JELLY個仔做咩中間有粒野

仲有歐聯冠軍可以爭 呢場都知贏到冇用啦

咪勞氣啦 已經睇化哂

都係個句喇 冠軍永遠得一個
利物浦已經足夠好
但有隊曼城更加穩定
連上分100分破哂紀錄
今季都有98分
抵佢地衛冕成功

The last three times a PL team has been top on Christmas Day and not won the league:

Liverpool 08-09
Liverpool 13-14
Liverpool 18-19

抵撚死

做咩個個猴住d細路女

最佳射手
最佳龍門
最佳守衛

亦都係最佳第2
好灰，由領先7分變-1
雖然97分完季都已經好癲，無得唔收貨

我個仔做乜鳩

爭氣啲打好歐聯

真係算係咁 最驚下季連80分都無
哥狗分分鍾壟斷幾年

暫時慶幸 班底仲後生 亦都見唔到會有咩大變動 亦都唔似會星散
不過如果fsg真係要賣當家球星 捧第二隊算

無咩好勞氣 係好奇點解獌可以咁厚面皮

其實今季一開頭果陣都冇諗過會咁接近冠軍

咪由佢地囉
球迷角度見到隊波今季咁既表現真係點都收貨
加上隊波仲當打 黎緊都仲會有機會

唔想米叔走 佢態度絕對值得利記7号

今季拎唔到冠係唔開心但真係無失望 講真

除咗邊緣人 feel唔到有人會走

高普強顏歡笑

盡哂力都拎唔到 冇辦法

今季曼城已經退步左
而利記係每季都有進步

上季真係唔講啦，又比人話怨婦

但今次決賽無真係抵比人笑

其實利正選個班大熟大勇
補強下後備下季再爭過

啫喱蘇格蘭口音好好J

廢中有冇老婆？

咁低汁就收收嗲啦
睇下人地陳耀個D先好出泥吠

神射手 金手套 亞軍

The German manager believes the Reds are taking appropriate risks with their offensive play despite three goalless draws in recent weeks

感動，睇緊live，有致謝

無主力走可以爭多年

高普手下第一次衝英超
97分無得話唔收貨

仲有VVD係全季最佳

仲有歐聯決賽有得爭 你都on撚9

sorry打慣

大家過番隔黎好冇
呢到又柒topic又比人瘋狂爆閘

依家最緊要6月2個場
我諗贏到 先可以儲返團火打下季

醒醒定定攞個歐聯冠軍啦

今季既人腳真係近年最靚
可惜可惜

下年再挑戰過鏝城啦 獌狗下年繼續幫鏝城含啦 見到球迷質素都知你地無能力升上黎

歐聯攞埋亞軍就好難講了

其實真係唔染 比起當年李城果界 阿攞70 定1,2 之類拎第二仲柒 利申:阿狗

神射手 兩個
金手套 一個
最佳年度球員 一個
後衛最高助攻數紀錄 一個
仲有咩record

希望真係啦，FSG同高普大方少少啦好心

神射到底邊個拎

列斯升到班就返去踢到掛靴

下年有var 個難度又大左

講緊英超你就講歐聯 利狗腦裝屎

有無人知白禮頓個光頭佬邊個黎 而家個個件T有佢樣

對住鏝保守係冇用

沙基利單身

3個一齊拎

由開始鏝熱利鬥
最後鏝利鬥，其他隊不斷失分
唯獨鏝唔會，真係

黑心啲希望列斯升唔到上黎
米拿叔可以留多季

Cup你一場4:0姐，使唔使咁嬲

咁獌狗個腦裝咩？定根本無腦

後備一般

最高分亞軍

睇錯....好想掛靴

希望曼聯下季keep到第6啦

今場2:0都冇得出

又要捱幾個月無波睇

真係唔想米拿叔走 佢係一個好好既球員 可以踢好多唔同既位

好怕下季一開季就失分

再酸再唔甘心都冇辦法
屌你老味我用生命值硬接
今季仲有一場波頂撚埋佢

希望廢中唔好限自己時間
帶我地贏到英超先走

軒有啲唔開心

下

有冇postmatch livestream睇？now淨係播鏝城celebrations

隻卡卡西疤狗黎
果時開波前入黎爆閘 笑鋒仲話黎捉佢走

我地都係啦

講呢啲

老闆娘

linda

老闆都來咗？

好想屌linda

英超亞軍 歐聯入決賽 有無賺到2億呢 希望fsg比d誠意

六月一對佢好重要
暫時明奴出得返 就full team打熱狗
熱狗有咩傷兵?

唔覺

Liverpool YouTube channel

老闆娘好撚大波

軒早啲有得打翻btob可能就唔會咁

雖然祚日戰術大師上身 但唔想佢走
而家既野都係佢打返黎

好on9 寧願神射比入最少12 m既

你班勝利球迷咁高要求，仲記唔記得隊波上年幾分呀，係75分呀！今年進步左22分你地又唔講，第一年做利迷？！你話領先過7分，而家係輸自己都真係on99，鏝都輸過幾場啦，但我地點柒就和波有分落袋

好好地支持隊波唔得嘅，下下咁高要求，F將來就算全勝你地就唔會滿足

今年利有咁大進步，我已經好滿意

疤狗呢排比人鞭得多鞭到傻撚左？

bruno 退休

最怕費奴 沙拿鬥冇態

隊隊都多左變數
要更有把握可以創造到進攻機會同係一個特定時段加壓令對手犯錯

喂gif 圖都唔識搞唔好出黎獻世啦
小畫家野就番老母個閪自己畫啦

Who’s going to final?
We’re going to final.
爆完閘好返去睇利決賽喇疤狗

一個龍 可以多廿幾分

認真 你話比身邊朋友笑下就話啫 網上哩啲駛乜理 事實上利真係好勁 97分 連續兩年入歐聯決賽 駛乜需要得到班反利嘅認同

等收錢

其實米叔唔計有時衝埋去搶波搶唔到失位
佢真係有進攻意識+經常現位拎波
仲有向前比波能力

睇你輸 再笑

Linda對手套淫到

年年都有進步 真係算係咁
而且fsg賣撚左佢個攻中成年都冇補返比佢

上樓係呢次

耀ching sick ball

你都唔開心啦何況球員

真 都唔知有咩好笑

滿意一定滿意啦
不過難免都有啲失望

算啦佢好慘架啦

又聖誕冠軍
下年會唔會頹ga

姐係你覺得亞軍已經好好

唔洗佢地認同
但無冠真係唔開針

係喇 係喇 爆閘狗們激到我地好嬲喇
要抽出公海抽啦 留個狗竇我地圍爐得唔得？

youtube 無得j老闆娘

老實講 佢真係帶到希望比利狗
幾次同冠軍擦身而過 好幾次都係唔好彩

大字好撚型

人腳唔會有咩大變啦
買多幾隻後備同攻中

如果歐聯都輸埋 我會唔會痴線...

LIVE完左

隊波之前計 正選唔知全英超第二後生定第三後生 大把機會既

利鏝兩隊d得失球

爆閘真係好幼稚

公海咁多POST
都唔比少少空間黎

軒隊訪問第一句就係disappointment
然後就讚人地最後連勝14場的確係值得冠軍
聽到佢咁講就好灰
上次爭冠到而家剩低佢一個主力+半退休大清
又有幾多人感受到佢有幾灰

紅色皮手套，桃紅色背心緊身裙

其實無話咩領唔領先幾多分
呢啲係成季咁睇
只不過係鏝低潮期先過利啫

你都知?

嘩屌 睇到未來熱既影子

雖然係亞軍，但起碼今年係一個成功嘅球季

慣咗啦

henry係咪乾曬咁企係隔離

老老實實 就拎上兩次歐洲決賽黎講
都係個人失誤 令到豬波 真係無計

唔緊要，雖然無英超冠軍，但你地仲有

最高分亞軍

好撚熱血，畀啲掌聲先

咁多位比個位我地圍爐吹下水得唔得呀

已經開始驚

條on9仔一個gif要用幾多次呀
爆閘都比d新意啦

疤狗終於蒲得頭
係咪想下季炒多你地一次

屌摩 廢卡

疤狗 我地啲次級聯賽你又有興趣睇？

gif同jpg都唔識分 利狗果然係腦裝屎

有獎杯先係 如果歐聯都亞軍埋我睇你仲講唔講得係成功球季
成王敗寇as easy as that

疤狗比人cup撚完就四圍吠？有冇咁惡呀

我淨係知好快又可以笑多次

扑左就算啦
使唔使問准佢地或者應佢地啫

你個名
幾多年無聽過

已經開始諗錢方面 ff緊賺咁多fsg會唔會放大d水喉

收皮啦爆閘狗

點解出面抽哂水
到時贏歐聯唔怕bin返佢地c?

好彩一早4:0就笑左疤狗先姐

死獌狗番去狗竇j第6名啦

未再quote隻狗啦好冇
你越理佢佢未越high

其實今年無var我地黑左幾場再加上好多場都負錄拎3分我真係覺得我地有機拎到，btw,鏝真係好勁

留米拿喺到佔中

認真想問 點解旗木卡卡西條疤狗會對英超呢啲次級聯賽咁上心

唔係想鬧交，但咁同勝利球迷有咩分別

我又覺得今年fsg已經好難唔比大錢
爭在高普買人順唔順利

最高分亞軍夠晒你打成季飛機

鏝下半季就係踢出穩定性
食硬你個種霸性

利已經高水準 但真係一二月跌啞火得太勁
三月起返機都遲了

成班人都唔講道理
明明係鏝狗屈, 歷史第二高分, 而家歷史第三高分輸, 居然比人笑7

歐聯4強都夠你打飛機啦

搵D野笑下咁

點解交屁個仔白咁撚多
定係球童黎

平心以論，鏝係值得拿過我地既
領升7分都可以比人反超

和韋斯咸同李城嗰排

係呀！ 比d掌聲先真係！
真係好熱血！！！

冠軍係重要 但就算冇冠都好
連兩年歐聯決賽同97分
已經係一個好成功球季
季前我唔信有人會諗到英超爭到最後一場
歐聯又入決賽
咁當然冇冠 一定唔開心同失望嫁喇

係差少少 keep住每場都有d希望先搞到咁
今季成隊都踢得好好 其實都值得拎
無奈人地隊踢得仲勁

真係每1個球員都盡左力 雖敗猶榮

同兒登仔講道理

贏就贏 輸就輸 笑咪笑囉

爆閘狗老母早死廿年
臨死賣哂D樓都醫唔好

本身冇樓果D垃圾家庭連醫都冇得醫放係到等死

仲有遮醜布(疤狗用語)呢個機會

俾D掌聲自己

勝利球迷係見邊隊第1就捧邊隊喎
想自己隊波贏唔係勝利球迷喎

唔講果7分 聯賽自己輸比鏝 輸得心服口服 咁諗舒服好多

人地1分鐘就追得和就知呢個冠軍佢地拎硬

好嬲嬲

1819>1314>0809
一次比一次近

成王敗寇，可以點？

恭喜曼城冠軍

想問我哋係咪史上最高分亞軍?

連兩年歐聯決賽呢點幾重要
打返起士氣都吸到人肯黎

有水抽理撚得你

沙拿個女好得意

做咩唔笑下有隊波歐聯4強比人反cup? 洗唔洗比返精華你睇？

平時我都block左就算
但見係疤狗就覺得好撚好笑好想撚下佢
屌你啱啱先比人炒完4球反cup出局屍骨都未寒就出黎爆炒鳩你果隊閘 真係唔覺得shame架咩

鏝1月以來全勝, 咁撚屈, 呢度班撚樣仲怪高普, 你地含撚啦

哥師批中咗，贏利記贏冠軍

輸咪輸
亞咪亞囉
又唔係勝利球迷

今年贏到就係囉

英超歷史第三高分,自己諗

五年後得失球差負於冠軍

上網搵過文尼冇老婆亦冇女朋友

唔好同佢地嘈啦

係連續2年

早d訓啦 聽日仲要番學架你

我就晏袖輕鬆

英超黎講 係

唔使啦 我淨係知依家youtube 成版曼城精華 就係無臭利

下次輸球差

當年見利無翼鋒
買左Assaidi 就用呢個名
估唔到最後非洲翼鋒係夾利
不過係salah 同 mane

唔好理爆閘狗喇
同D小學雞嘈乜

我又覺得佢冇錯
你話鏝疤拜鍠咁講就勝利球迷啫 但係利真係好需要一個獎杯

唔好爆閘啦香港人 再嘈通過逃犯條例拉哂你地架

利申 睇唔過眼既中立球迷

見到仲有好多俾利反cup精華

利記頹果陣 每場踢到好波我已經可接受
而家我地prime緊禍 係咪應該aim高d
個expectation唔同咗 你明唔明 唔係勝唔勝利球迷
就好似你揸住美斯 C朗但你季季都淨係西甲前四 點搞姐

高普好需要一個肯定

當年做7弟都係場場撐
唔通好似人地咁咩

算啦 唔撚狗了

咁多年 大家都攰啦

前兩季好多人叫佢走
但無佢就build唔到今日依隊波
同埋高普好似真係魔咒纏身 次次都亞軍

爆閘狗平時一定好辛苦,生活好大壓力
如果曼城第2,一樣會去爆曼城post

熱血定冠軍教練

冇得怨啦

沙拿個女中二pose

痢狗心中
輸波屌自己隊波=勝利球迷
輸波都要搵d野打下飛機=真球迷

都係個句 比d掌聲先今季真係踢得好好
暫時拎到英超亞軍

垃圾痢 垃圾痢 柒到彈起

覺得呢季成唔成功大家鍾意
呢個好睇大家點define一個成功球季
但唔好亂話人勝利球迷
做得利撚捱左十幾廿年咁樣俾人話勝利球迷好侮辱

白禮頓班fans做乜唔走

利4:0 疤

羅馬3:0疤

睇埋先走啦

人地有能力係比賽一段時間加壓攻到對手犯錯
我地控制比賽方面仲有進步空間

做乜9咁多爆閘狗，抽還抽死返出去公海啦
水都低賤過人

其實係 個決心大到好似我地對巴果場咁
擺明就要贏你
呢個就係主動同被動嘅分別
結果我地呢邊呢場都係踢到毫無火氣
死下死下咁

高普需要一個冠軍
開創利既王朝

可能利物浦要贏冠軍條路注定比其他球會崎嶇d
下年再黎!

專心歐聯

文尼入左1:0果球之後，佢係前場帶住波100%唔會傳，睇到火

你咁講我都明嘅，只係我覺得一個本來已經接近出局嘅歐聯，而家入到決賽，贏輸都只係bonus，所以今季不論如何我都覺得算係成功。

諗返起要不是ab最後一場分組打玻最後救果球

唉 屌 連續x場連勝超過96分 戰勝潮文都係冇用 何年何月先可以買波衫完夢 我等左廿幾年喇

其實做得利撚既點會係勝利球迷

史達0！

洗鬼疤狗吠你咩，猁狗人見人憎就事實嚟嘅，以為自己代表英超

2個月後洗牌再黎過啦
有賭未為輸嘛 唔得咪下年再殺過
希望班波健康同集中咁打贏埋黎緊果場

爭冠爭四護級都係，六分波贏唔贏到都幾關鍵

成功人仕

想問你覺得邊隊英超好？係咪獌狗？

求下隻黑氣石港女6月唔好入場睇
大家好黎好去咪算

所以好想文尼拎神射就係咁解

真利應該接受自己隊波係失敗左而繼續支持
唔係堅持叫成功

又要拎件新波衫去印個普通英超章

屌 咪比佢地抽幾日水囉
抽完望返自己隊波咪又要接受現實

最恐怖係中段，利鏝熱仲鬥緊
第四比人放甩左
最後利鏝鬥到最後，第三變左車仔
已經有2x分距離
唔係鬥到最後，冠軍隊一早提早拎杯

最重要係果下斷左利連贏勢

唔洗諗 佢去硬
又要拎亞軍

鏝第一個英超冠
19隊都瘋狂恥笑獌
李城奪冠 未來熱咪都係俾人笑
睇人仆街最開心既心態啫
算啦無必要咁上心

獨左成季
明明上季同文尼好無私

唔只高普
軒同米拿都需要一個冠軍證明自己
特別係軒，佢從來都得唔到利迷歡心，其實好擔心有一日佢會好暗然離開球會，佢都將最好時間都比左利，佢值得成為名宿

真 當年波歷克就係差一個冠軍 結果今時今日已經就黎冇人記得

廢中應該有處理過呢個問題? 因為唔多見有改善......

變咗皇牌+比傳媒吹到世三咁心雄哂喇

上季開始已經唔反佢佢真係一個好隊長黎

迷奧狗真係幫唔落
咪撚去啦

呢樣真係哥帥教得好

老老實實 千奇咪對公海咁上心

你慢慢睇閪波咋麻冇咩野

轉捧邊隊好？？

我捧個隊冇冠軍我唔會少左忽肉

你繼續睇自己踢閪波 好多個90分鐘 你計下有幾多場閪波

隊隊都ok，起碼佢地知自己咩料先。係得猁狗串過碼頭咕喱，成日話人黑哨，以為自己正義化身。自己咪又係靠黑哨先有機會爭到冠軍，

今季冇盃就係失敗
失敗專家高普
迷軒黨吹奏咁多年嘅隊長一個盃都未捧過

我就一直都迷軒
只係前任光環太大
大家對佢期望太高

沙真係要調整下心態
唔係話要證明自己唔係one season wonder就成日咁獨
下下要推波到門口先起腳
有靚位傳又唔俾要夾硬射

真利都會洩氣 由其係連潮文個96分都超越埋

而家諗返早幾年既我日日出去同人格劍都覺得自己on9
為左d咁既野咁上心

叫高普走既真係痴線
而家隊隊都重建，高普走真係大把人搶
不過無得否認佢大賽真係
上年早段收沙拿變和/輸波
今年死攬沙拿唔出沙短
有時真係太硬頸

loser集中地

下季我好放心，今季主力唔會走只要球會唔主動放

因為贏巴賽果場既全場賽後唱歌，班球員 烙印係個心入面，其他隊要人，十級難度

下季再嚟過
COME ON！

好撚攰 就算你恭喜人地
人地都係笑鳩你呢下真係好撚鳩

某程度上如果補一隻冇咁獨既翼配文明會唔會進攻體系更立體

下年再挑戰曼市一哥

You will never walk alone

力子換走左之後好似轉左打442？

做好自己就得

B華同佢真係掉返轉

上季B華比人屌到垃圾咁
今季個心態同球技都去左另一個境界

真 下年應該都係主要同鏝鬥

連燈係咪特別多小學雞 以前响舊燈點柒都冇乜人爆閘 有乜想串出公海串飽佢

To爆閘狗：利點柒所有利迷今年都絕對收貨 隊波真正係任何隊都唔想對既強隊之一 要冠軍唔係志在一時 出年你自己隊波嬴到歐聯/英超先好學人串串貢

前面3件根本維持唔到踢咁多場

恭喜就恭喜啦
人地14連勝
頂住壓力一分都無失

沙拿睇開啲就得 佢速度傳中射術都係世界級架喇

施恩都莫望報啦
何況網上講乜都唔洗負責任

是撚但啦 咪由鳩人地爆囉
做好自己就夠
希望班球員高普唔好俾少少既嘢影響到

邊位呀你

力子好似要打出黎。。。唔好再傷了

傳中同射術好一般je

點解呢邊會推到就爆

已經覺得就算隊波贏晒輸一場，拎到114 分，
利都係會輸得失球冇冠

呢邊公海

睇死決賽高狗被肥普撚狗咁撚

利迷賽後又話已經收貨 唔好彩

但下年應該人地更加唔會睇少利
人地會更加守死文尼沙拿明奴
上年打防反，今年打控球
下年再睇轉咩打法

上季係TOP
今季心態唔得影響表現喇

打飛機mode
上年輸完歐聯即刻簽左binho
今日輸左英超
聽日

都係個句 波台真係無正常人
人地話準備開個恭喜亞軍

屌

幾隊球迷一齊推緊

決賽收起沙拿會唔會更好

全世界都係利迷

但佢傳中好聰明 幾球傳中比文尼頂入都比得好靚

希望佢夏天睇得開
如果下季有埋健康既keita前場4個都幾好j

唔係能力既問題
佢一上腦就唔記得左咩時候應該做d咩唔應該做d咩

我講現有核心唔會走，有乜新人就唔敢寄望

一來球會唔捨得駛錢，二來高普好追球rocky 式以弱陣勝強陣既風格，佢唔主動追超明牌，球會當然happy，但球迷就

難聽少少

有佢 應該逆轉唔到巴塞

今年好撚多場 野野有波都死去

記得有一場沙拿扭到入禁區入埋
佢自己都話無諗過傳
高普訪問都支持佢？

其實扭唔係問題，明知無態就唔應該去

個個只識笑鳩利97分亞
但公海唔見有人恭喜鏝拎到
波台根本小學雞/LOSER集中地

跟本能力世界級 如果佢好似沙短咁 咁無私就好

今年腳風係差咗，技巧都重ok

全世界都知會更好但冇人會做

今日都係啦
有球根本起唔到腳既都照射

高普真係要正視問題
成季冇好轉

講真 輸比曼城都無乜邊個利迷會唔服

我地利子唔係勝利球迷，今日比曼狗人笑，
不過我照撐利，one life one team.

下年用錢狂買曼聯贏，以本傷曼狗，燈到佢降班

今季暫時最失望係基達，本身預佢會成季carry條中場

點解波台可以咁on9
現實世界未見過有人著鏝

開始上力啦
比人踢傷

鏝狗竇咁講啊

邊個人地

一來對比上年差左
二來個個都重點防守沙拿
三：佢死扭左好多

所以平時無咩人留意老母+奇兵力子
真係對手估唔到大意

一黎今季D人知點守佢就唔可以再1成不變
同埋我覺得佢射術同心理質素都仲有好大既進步空間
文尼依半季真係FIT過佢好多

上季太順 搞到佢變成咁
佢踢羅馬果陣好肯配合 甚少自己死去

可唔可以快d完左個決賽佢
拎到又好拎唔到又好
而家睇波睇到好辛苦

沙拿果種獨食，係咁重團隊既波度，好格格下入，睇佢唔似改到

佢只可以改善個狀態，但態度照舊咁獨食我覺得以後

都唔知有冇一個月係踢足
上個開始星期上力 又傷過

季初真係好差，但季尾好撚勁

利今年真係好勁 攞唔到冠真係輸自己個幾場和

仲有沙拿右腳真係太廢 下下都想用左腳

出沙拿咪好似NBA D頂級球星咁
你就算知佢成場都可能ON99咁
但你賭中佢關鍵時刻做到嘢就夠

勝利球迷

下年 如果小修小補 都係無用

利起碼要件十號仔 可以專門攞來破密集
根本好多場都老鼠拉龜

是好運先有分

聖誕冠軍又如何

清幾識波

如果收起 然後輸波 高普比人埋入金字塔都似

岩岩黎好撚勁喎
係傷完之後迷失

帶住隻金勞練波

佢地所謂唔搞事
只係因為小人

本質上係極惡劣

哥狗玩厭英超未呀
得喇知你勁喇走啦好嗎

獌呢d不值上心，連歐聯都冇得踢，有乜資格踩場？到入到歐聯四強先出黎柒啦

今年都有控制
但入球點唔夠
特別中場, 後防角球入波仲多過中場遠射 / 入攝

兩閘傳波下屆線路可以練下落底傳出禁區頂中場follow
mane salah firmno origi 搶前帶空位比中場後上

你個名你最清楚
同埋沙拿今季拎波好多時護唔到波
未轉身/想推個下好快比人搶到
文尼今季好多用頭入波就真

召集利子聽日一齊著波衫
97第2 絕對收貨
要笑隨便笑

好想佢快d走

文尼真係用心同你踢好每一場唔會諗咁多但水貨就……唉
btw水貨死左腳同死扭問題真係好嚴重 好多時變進攻終結者又拖慢哂

G持

不如問阿古路條友 幾時返鄉下

講左幾年
連國家隊玩唔惦 都退埋

仲係英超刷入波

唔講買人
如果廢中一早free返神軒 結局會唔會有唔同

好似發左一場夢咁

我知大家唔鐘意我

但唔好咁古怪個表環情，盡情期待決賽屠恥，大勝一場！

believe！

下季隊隊都封死埋你對閘 又要轉進攻方式了

仲如咩果

文尼護波基本功都好d啦
力架就算好冇態最多都係入唔到波 但都冇咁多斷波

文尼真係幾勁
如果佢唔走就好

史上兩次聖誕冠軍冇英超 兩次都我地

真 歐決寧願出奧子

轉一轉台望到巴塞嗰場
25古比主場球迷狂噓

以鏝財力
冇阿古路都可以入第2件俾哥狗tune好去頂

不嬲屌開高狗
咁多亞軍你估真係巧合 唔好彩咩

開心沖涼，等決賽！

係難但有信心！點都唔會難跟過對巴同上季對MC ，衝個冠軍返黎洗下d怨氣！

想要fekir

季中冇態打十號位球球都斷佢 場場屌到七彩

3次啊，報細數

三次

訓醒 咁樣保住左個金手套咁on9?

今晚會唔會訓得著

沙基利都有得斬黎睇下
沙拉真係要自己帶波

今季打少左好多上年Heavy metal打法
同埋要買個攻中得閒玩下美斯果d 遠射+了高個波俾沙拿文尼跑

但點tune都唔會再有阿古獸咁勁，講緊佢係英超歷史top3前鋒

第三次

都係我地

我都覺得利中場入球能力太差
冇遠射係死罪

但好多場個關鍵波係佢

都講左幾次 條能樣同美斯 國家隊有球會一半態
佢2條友 一早一整登基左

一定要買攻中

又封沙拿又要封文尼又要封對閘
邊封到咁多

世一中鋒

成季都好正
差唔多場場睇足
心臟lv up

輸了冠 聖誕贏了又如何

不過仲記得上季決賽沙拿傷出 中前場係睇佢solo

計下數 下年應該到f9爆

寄望keita都好過寄望fsg買人
收返wilson而廢中肯用既都夠我打

下季OX出返嚟好好多
OX+KEITA下季應該玩到彈彈波

我地有牛子 有基達 有老母 其實中間入攝好多人用

咪又係高狗戰術
仲有4231 keita 左翼 明奴攻中 salah前鋒
智撚障

f9其實咩傷 好似好耐咁
會唔會好似25古咁

要怪就怪自己冇打好 早就知會咁 既生喻，何生亮

鏝個種圍住禁區黎猜既踢法真係好勁
哥帥真係有料

仲未平伏，雖然一早預左

文尼平時成個毒撚咁
但隊波有起事上嚟真係帶得住隊波
上年決賽
今年沙拿啞火嗰期
反cup巴4：0嗰場
仲有今場都頂住壓力入兩球
好多場都挺身而出
仲要讓咗個右翼位俾salah踢

但間中又會發波瘟

打得好好喇wor今季

利子1人1蚊買起殺手嚇走哥狗

文尼一定重要過沙拿

我地冇大衛施華依一類好難踢到果啲足球

拎住7分比人追 應贏就和左

冷靜啲 又比人cap架喇

點解！點解！

所以要買攻中

希望下季keep到陣容 再補強返後備席 而家明顯唔夠力打多線作戰 放棄左D足總杯 聯賽杯

需要多d技術型

Too late

英冠見 wilson 有遠射能力
希望可以成材

廢中係戰術大師啊

之前話罰鏝冇得踢歐洲賽單嘢係咪冇晒影
定係查嗰個都已經買起咗

心情唔好都係番去睇倚天算

高普咪當咗KEITA係囉
個陣話佢係小白

我做管理層 又有大錢嘅話一定會買一線頭攻中
洗大錢買中堅簡直on9

班柒頭獌最撚叻咪抽利水，自己隊波咁柒廢

Call me 小黑

係隊佢去打十號位先出事啫
其他時間都交足貨

班傻仔睇波睇上腦 熄左網絡什麼也不是 cap飽佢

預咗 但都係痛

咁講遠得其實沙基利都有喇
根本前面三個唔傷都唔會變

振作

都要買Vvd既

基達得咁神軒都得啦
你話ox子都話遮
下年米拿走 要揾一個肯搶波又有遠射視野

啱呀 睇倚天班女起碼打飛機都射得出

最後既遺憾係睇唔到Linda

唔係俾人買走既我覺得唔會變

希望冇人走

仲有決賽
要快啲收拾心情

其實就算唔講嘢都好 佢哋都會自己搵啲嘢嚟屌你

睇下夏天點啦
要追哥狗仲係好難
真係需要繼續有效補強

給我一杯忘情水 換我一夜不流淚

買個勁攻中最後贏唔贏到我唔知
但唔買vvd肯撚定失多好多場

好鍾意力架
大賽成日見佢一個挑幾個
佢應該踢得幾開心 希望唔好走

依加利就好似小昭咁

其實我覺得唔會
你估班球員覺得甘心咁樣走咩

依家係奧巴攞神射？

上季先入埋唔夠後邊輸

都廢撚事理班六弟垃圾

1001

1002

三個攞曬

哥狗夏天又買人

頭先睇到隔離根度簡真係屌一聲
鏝既後備料都咁屈

我地d中場入得太少波
前場啞火好容易就和左
自從古走左好似冇人會射遠射

切開三份

其實公海抽我覺得冇嘢 不嬲都唔理公海d on9 post
係爆閘假分阻撚住曬果班仆街死全家

係鏝太勁姐
加埋其他big6 隊又調整緊唔夠佢打

1003

1004

哥狗本身已經兩隊正選
點踢

睇圖就3個都捧住隻金鞋,但係 金靴唔係計埋助攻,出場次數嗰啲咩

榨汁分3杯

我愛大家

有乜好驚

作為一個支持咗十幾年嘅真利
One Life, One Team
講真 有無冠軍都好
做真利咪又係繼續支持繼續睇 無分別
最唔開心 唔係好似d勝利球迷咁
無得晒命 抽水 引戰 作威作福
而係真心鄧全隊唔抵 鄧全隊傷心
佢地只差少少 就可以
超越前人 締造歷史 列入史冊 封神榜
明明佢地全隊嘅表現絕對配得上冠軍
但就係輸一分 真係天命所歸

希望六月 可以有不同的結局
因為全隊都好需要、亦好值得一個冠軍

Proud to be one of the Kopites

陰影又大左

講真今次唔同1314
1314好明顯會見到冇冠就星散而且br冇叫座力
當時真係覺得"呢次冇就玩撚完"
而家廢中話晒有名氣又有能力去tune好隊西波

雖然曼城個個都好癲
但今季係贏B華

訓教啦咁多位

我愛天文台

下季對闡都要後備, 特別屌摩個位

佢地換緊代
不過哥狗一turn就搞掂

台長上水啦

fsg 又話fekir跛腳嘅？
踢咗成季都未跛

出場人選應該唔會變架啦
係個踢法例如兩閘45度出波之外, 嘗試下落深d再出波翻禁區頂
中場練下射波入攝

大交合近期表現麻麻地

訓唔著

suarez?

下季肯定keep到

哥狗唔會走 咁難得有隊波比佢執好 高普同樣心態

想點首歌俾獌迷

正選
M10 F9 S11
K8 F3 H14
R26 V4 M32 T66
AB13

後備
新翼 O27 XS23
Ox21 W5 L20
新閘 L6 G12 新閘
M22

Backup: Wilson, Woodburn, Philips, Camacho
賣: S15, M18
買兩閘後備 (冇心水)
買左翼輪搵(Brandt)，最理想可以打埋攻中 (eg 25古) 或者假9 (Fekir)
下季再爭過

好熱

個年灰好多啦
今年係好有希望想快d踏出下一步

文尼點解會走？

頭先出左去同人睇波

好精壇 但又好中

因為.... 未來熱.....

曼城咁強勢 等到幾時

不過好似1314上半季冇乜帶過頭
係車阿失分 到2月突然又上返去

唔係咁講
耶穌仔沉返

大家個心都想贏歐聯，但我真係真係唔敢再立flag

1分鐘

等到哥狗唔教

Brandt今季好似已經移左入中路踢
不過都係簽到先算

中東油王都會破產

molamola

無計 撞正全勝曼城

當年直路先輸真係灰好多
今年大家咁穩定都輸
真係得返佩服鏝

傷心,大家晚安

美國幾時搞鳩中東佬

兒登班小學雞終於比老母趕上床訓

下半季防守都突然穩埋先恐怖

好老實講 唔係高普依班隊員唔會咁勁
買返黎果陣都係英甲料1線尾(vvd & AB係例外啦)
都可以踢出咁既成績

希望真係可以引到D勁人過黎跟高普挑戰下鏝城

酋長國好有錢 曼城嗰啲當零頭

L20 ox k8 加埋都打唔到20場

況且佢未帶鏝拎歐聯應該都唔甘心

我地都咁 班球員應該喊到痴線
努力左成季差個少少

希望美國佬搞到中東破產

唔覺得利係輸級數/人腳
今季明顯輸戰術/臨時調動

單係KEITA今季英超都25場喇

邊有咁易

大家轉頭去呢邊

[恭喜曼城贏得英超冠軍]利物浦 對 熱刺

等油王唔玩PSG,轉戰英超,鬥燒石油

佢原本唔係後備來
諗住用佢來頂爺爺做核心
係之後沉咗同成日傷先冇出

點解唔賣沙拿呢
佢真係成個心態好大問題
幾場和都係佢浪費機會

我真係恭喜你97分呀
早抖哥哥

l20都冇乜用了

沙拿真係踢得唔係咁好。

try

因為你賣咗未必搵到件好過佢

做得利迷輸贏都咁支持隊波
亦係得鍾意利既原因
Win tgt lose tgt, YNWA
唔似某d球隊一堆勝利球迷
你話我精壇feel都係咁講

今年真係為隊波驕傲的戰至最後一刻never give up
最後輸比表現更好既鏝城都冇法
So proud of the team and look forward to Madrid

古天奴係疤主場踢到倒戈咁
一拎波就比人boo

條路自己揀

未見過季尾連贏既利

邊撚度精壇

沙拿太過想過人但係次次過唔到加失波好大問題。今場幾次係咁。希望高普今場會正視呢個問題屌醒佢

去意甲/德甲執一轉
成日都唔知做乜要扭

呢d咪疤迷成日話鍠冇既人情味囉

唔係淡友就係精壇

我唔介意佢返黎

沙拿係鏝城踢實正選都無

所以有個攻中後備就好
古仔其實都岩用
不過80M Euro就貴左d
壓價到50M pound其實值得回購

ON9 當人地ON9架咩

MC咁既佳態都未入過歐聯決賽，所以杯賽都需要各種因素加埋

賽賽就穩定，開正佢果飯

歐聯就等利記黎，個個睇利記亞軍，唔L同意，打過先知，稍睇好利記，一定有得打，其他隊做唔到既野等利記黎

Ox打攻中唔錯

仲有佢自己唔夠冷靜 一推唔到就發火 越踢越急

佢俾咁貴買都有少少on9

希望佢地唔好灰 今季未完

放佢後備反醒下。佢唔係完全廢，係佢上到前場過唔到人死要過，好大問題技術唔夠，又爆唔到人。傷完就咁無計

今季D決定真係差 希望佢諗得通
上季前面三個D化學效應真係好勁
好想見返

認真古呢一刻真係值60m到
但一定唔會咁柒賣返俾利

算啦我地太多玻璃人，加埋佢條數係博唔過

唉真係好灰

聯賽

沙拿突破其實唔突出，中間有個10號比波佢會返生

唉 要講嘅野都講哂

自己尻沖不過回比人再one two 點解佢諗住可以當人地雪糕桶
不過美斯真係可以

平靜

沙拿太想證明自己啫

古一定岩用，但球迷已經唔會接受

On9少陣
命運共同體黎
點會搞鳩

今季有幾場無法明奴拎波
就成場唔識踢啦
之後就沙拿鳩扭

同埋比著我係班球員落場
見到格離大勝緊都冇咩心機踢落去

La妹

呢刻真係得ON9先會用60M或以上幫佢接貨

沖冠

你去安慰下taa

50m我制阿
但球迷唔領情就無謂

沖走左

唉屌

60m一定有人接
其實佢都唔係差成咁，疤狗要搵個箭靶遮

出沙拿一定要明奴唔係效果好差